如果有女仔叫你同佢一齊買同一款鞋

算唔算可以去馬 定係入左friend zone

利申 紅巴

直接帶佢去百佳就得

？

好凍，攬住我

情侶鞋呀，明唔明呀

做兵就真 想你買比佢咋

你有冇問點解?

但佢問晒d女仔fd先搵我 會唔會當左我係佢其中一個女仔fd

佢話想新年買新鞋

應係買兩對有折
買黎送比男朋友

巴打都幾幽默

你都係想我哋話你有機姐

正解

諗撚多左啦你

唔使諗得咁複雜，每當女神同你講任何令你產生遐想既說話時，去廁所洗個面冷靜下，然後照一照塊鏡，你就會睇到你黎到呢個世上既任務。

其實條女想你送對鞋比佢呀Soldier01

樓主真係一個笑話

連登仔閱女無數 想知有冇自作多情姐

買對鞋都諗咁多野
毒撚真係

攞銀包出黎啦望

咪臭閪

2對Yeezy

問埋點解買買同一款鞋啦

100分答案

on9 你真係好幻想力